林夕、柳俊江斥警方膝壓12歲女孩

節錄

林夕、柳俊江斥警方膝壓12歲女孩

■林夕昨fb暗寸警方無所不能，又指膝蓋很好用。資料圖片

警方前日在旺角截查年輕人時粗暴將一名年僅12歲的女孩推落地，更以膝壓方式制服，警方聲稱因女孩「拔足逃跑形迹可疑」而截查，最後女孩被票控違反限聚令，女孩母親稱事發時兄妹只是逛街及買顏料，不少市民力斥警方過份。著名填詞人林夕昨在fb連發貼文暗寸警方：「有人在自製口罩上寫明，勁揪。裝備夠勁，面對未成年少女最揪得。無所不能，無所忌憚，無事生非。究竟是誰『引發對政府的憎惡和藐視，及民間不滿』」、「膝蓋很好用，限聚令更好用，只有腦袋不好用。不如，不定期不時不高興就全城戒嚴防疫好過。」

資深傳媒人柳俊江昨亦在fb鬧爆警方：「打完大肚婆打細路女，渣滓都不足以形容香港警察惡行。喺我想寫幾句之時，竟然有一刻想過要按下，因為文字獄隨時到來。」另外舞台劇演員韋羅莎亦在Ig的限時動態，以英文留言轟警方。。。。。。。

■柳俊江在網上鬧爆警方制服女孩的行動。資料圖片